叫撚左遍地開花係冇人聽

而家即刻包圍各區有最多現金嘅地方

開佢老母啦！

多現金地方

有珠寶地方

銀行

分散班9

和理非真係唔適合攪運動

要分散

咪住 乜撚多現金地方
唔係趁火打劫 樓主係咪痴線？

係迫9分兵救呀

攪到響鐘就走

響鐘！

趁火打劫有咩問題？黃背心都係咁

on9

why

班狗鬼會去救咩 實入埋你示威者數

就係咁，班9俾財主屌先要分兵保護，你明唔明呀

Sir I am fucking your wife

保護有錢佬呢個idea都唔錯，古有玄武門之變，李世民殺兄弟再擁兵脅持李淵，聲稱護駕。今有脅保護有錢佬迫9解圍

拉

想問下所謂財主會有咩損失 你圍佢有咩用 比盡你話手足會爆玻璃 難道你會覺得有手足會入去攞野？
成個舉動唔知做黎為咩 國際線手足更加唔知點幫你做文宣

有生命威脅呀，有錢佬條命咁驚貴，你估好似我地呢d基層條命咩。保標都係防到1/2個人，成隊人圍住，實叫9過黎解圍，手足再保護有錢佬到完場，明未呀